token {
  word: "Albert"
  pos: "NNP"
  value: "Albert"
  before: ""
  after: " "
  originalText: "Albert"
  ner: "PERSON"
  coarseNER: "PERSON"
  fineGrainedNER: "PERSON"
  nerLabelProbs: "PERSON=0.9999331283889166"
  lemma: "Albert"
  beginChar: 0
  endChar: 6
  beginIndex: 0
  endIndex: 1
  tokenBeginIndex: 0
  tokenEndIndex: 1
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
  entityMentionIndex: 0
}
token {
  word: "Einstein"
  pos: "NNP"
  value: "Einstein"
  before: " "
  after: " "
  originalText: "Einstein"
  ner: "PERSON"
  coarseNER: "PERSON"
  fineGrainedNER: "PERSON"
  nerLabelProbs: "PERSON=0.9999992044892745"
  lemma: "Einstein"
  beginChar: 7
  endChar: 15
  beginIndex: 1
  endIndex: 2
  tokenBeginIndex: 1
  tokenEndIndex: 2
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
  entityMentionIndex: 0
}
token {
  word: "was"
  pos: "VBD"
  value: "was"
  before: " "
  after: " "
  originalText: "was"
  ner: "O"
  coarseNER: "O"
  fineGrainedNER: "O"
  nerLabelProbs: "O=0.9999932789559319"
  lemma: "be"
  beginChar: 16
  endChar: 19
  beginIndex: 2
  endIndex: 3
  tokenBeginIndex: 2
  tokenEndIndex: 3
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
}
token {
  word: "a"
  pos: "DT"
  value: "a"
  before: " "
  after: " "
  originalText: "a"
  ner: "O"
  coarseNER: "O"
  fineGrainedNER: "O"
  nerLabelProbs: "O=0.9999927468825828"
  lemma: "a"
  beginChar: 20
  endChar: 21
  beginIndex: 3
  endIndex: 4
  tokenBeginIndex: 3
  tokenEndIndex: 4
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
}
token {
  word: "German"
  pos: "JJ"
  value: "German"
  before: " "
  after: ""
  originalText: "German"
  ner: "NATIONALITY"
  coarseNER: "MISC"
  fineGrainedNER: "NATIONALITY"
  nerLabelProbs: "MISC=0.9999987842676035"
  lemma: "German"
  beginChar: 22
  endChar: 28
  beginIndex: 4
  endIndex: 5
  tokenBeginIndex: 4
  tokenEndIndex: 5
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
  entityMentionIndex: 1
}
token {
  word: "-"
  pos: "HYPH"
  value: "-"
  before: ""
  after: ""
  originalText: "-"
  ner: "O"
  coarseNER: "O"
  fineGrainedNER: "O"
  nerLabelProbs: "O=0.9998765802180007"
  lemma: "-"
  beginChar: 28
  endChar: 29
  beginIndex: 5
  endIndex: 6
  tokenBeginIndex: 5
  tokenEndIndex: 6
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
}
token {
  word: "born"
  pos: "VBN"
  value: "born"
  before: ""
  after: " "
  originalText: "born"
  ner: "O"
  coarseNER: "O"
  fineGrainedNER: "O"
  nerLabelProbs: "O=0.9998956433598255"
  lemma: "bear"
  beginChar: 29
  endChar: 33
  beginIndex: 6
  endIndex: 7
  tokenBeginIndex: 6
  tokenEndIndex: 7
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
}
token {
  word: "theoretical"
  pos: "JJ"
  value: "theoretical"
  before: " "
  after: " "
  originalText: "theoretical"
  ner: "TITLE"
  coarseNER: "O"
  fineGrainedNER: "TITLE"
  nerLabelProbs: "O=0.9999947872437227"
  lemma: "theoretical"
  beginChar: 34
  endChar: 45
  beginIndex: 7
  endIndex: 8
  tokenBeginIndex: 7
  tokenEndIndex: 8
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
  entityMentionIndex: 2
}
token {
  word: "physicist"
  pos: "NN"
  value: "physicist"
  before: " "
  after: ""
  originalText: "physicist"
  ner: "TITLE"
  coarseNER: "O"
  fineGrainedNER: "TITLE"
  nerLabelProbs: "O=0.9999861020678511"
  lemma: "physicist"
  beginChar: 46
  endChar: 55
  beginIndex: 8
  endIndex: 9
  tokenBeginIndex: 8
  tokenEndIndex: 9
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
  entityMentionIndex: 2
}
token {
  word: "."
  pos: "."
  value: "."
  before: ""
  after: " "
  originalText: "."
  ner: "O"
  coarseNER: "O"
  fineGrainedNER: "O"
  nerLabelProbs: "O=0.9999991921578578"
  lemma: "."
  beginChar: 55
  endChar: 56
  beginIndex: 9
  endIndex: 10
  tokenBeginIndex: 9
  tokenEndIndex: 10
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
}
tokenOffsetBegin: 0
tokenOffsetEnd: 10
sentenceIndex: 0
characterOffsetBegin: 0
characterOffsetEnd: 56
parseTree {
  child {
    child {
      child {
        child {
          value: "Albert"
        }
        value: "NNP"
        score: -8.8496379852294922
      }
      child {
        child {
          value: "Einstein"
        }
        value: "NNP"
        score: -10.393918037414551
      }
      value: "NP"
      score: -22.208171844482422
    }
    child {
      child {
        child {
          value: "was"
        }
        value: "VBD"
        score: -0.42985981702804565
      }
      child {
        child {
          child {
            value: "a"
          }
          value: "DT"
          score: -1.5601264238357544
        }
        child {
          child {
            child {
              value: "German"
            }
            value: "JJ"
            score: -5.6924829483032227
          }
          child {
            child {
              value: "-"
            }
            value: "HYPH"
            score: -0.012106309644877911
          }
          child {
            child {
              value: "born"
            }
            value: "VBN"
            score: -5.7755861282348633
          }
          value: "ADJP"
          score: -15.493135452270508
        }
        child {
          child {
            value: "theoretical"
          }
          value: "JJ"
          score: -9.2328519821167
        }
        child {
          child {
            value: "physicist"
          }
          value: "NN"
          score: -11.6840181350708
        }
        value: "NP"
        score: -43.543113708496094
      }
      value: "VP"
      score: -51.381767272949219
    }
    child {
      child {
        value: "."
      }
      value: "."
      score: -0.057524647563695908
    }
    value: "S"
    score: -74.783981323242188
  }
  value: "ROOT"
  score: -74.955360412597656
}
binarizedParseTree {
  child {
    child {
      child {
        child {
          child {
            value: "Albert"
          }
          value: "NNP"
        }
        child {
          child {
            value: "Einstein"
          }
          value: "NNP"
        }
        value: "NP"
      }
      child {
        child {
          child {
            value: "was"
          }
          value: "VBD"
        }
        child {
          child {
            child {
              value: "a"
            }
            value: "DT"
          }
          child {
            child {
              child {
                child {
                  value: "German"
                }
                value: "JJ"
              }
              child {
                child {
                  child {
                    value: "-"
                  }
                  value: "HYPH"
                }
                child {
                  child {
                    value: "born"
                  }
                  value: "VBN"
                }
                value: "@ADJP"
              }
              value: "ADJP"
            }
            child {
              child {
                child {
                  value: "theoretical"
                }
                value: "JJ"
              }
              child {
                child {
                  value: "physicist"
                }
                value: "NN"
              }
              value: "@NP"
            }
            value: "@NP"
          }
          value: "NP"
        }
        value: "VP"
      }
      value: "@S"
    }
    child {
      child {
        value: "."
      }
      value: "."
    }
    value: "S"
  }
  value: "ROOT"
}
annotatedParseTree {
  child {
    child {
      child {
        child {
          value: "Albert"
          yieldBeginIndex: 0
          yieldEndIndex: 0
        }
        value: "NNP"
        yieldBeginIndex: 0
        yieldEndIndex: 0
        sentiment: NEUTRAL
      }
      child {
        child {
          value: "Einstein"
          yieldBeginIndex: 1
          yieldEndIndex: 1
        }
        value: "NNP"
        yieldBeginIndex: 1
        yieldEndIndex: 1
        sentiment: NEUTRAL
      }
      value: "NP"
      yieldBeginIndex: 0
      yieldEndIndex: 1
      sentiment: NEUTRAL
    }
    child {
      child {
        child {
          value: "was"
          yieldBeginIndex: 2
          yieldEndIndex: 2
        }
        value: "VBD"
        yieldBeginIndex: 2
        yieldEndIndex: 2
        sentiment: NEUTRAL
      }
      child {
        child {
          child {
            value: "a"
            yieldBeginIndex: 3
            yieldEndIndex: 3
          }
          value: "DT"
          yieldBeginIndex: 3
          yieldEndIndex: 3
          sentiment: NEUTRAL
        }
        child {
          child {
            child {
              child {
                value: "German"
                yieldBeginIndex: 4
                yieldEndIndex: 4
              }
              value: "JJ"
              yieldBeginIndex: 4
              yieldEndIndex: 4
              sentiment: NEUTRAL
            }
            child {
              child {
                child {
                  value: "-"
                  yieldBeginIndex: 5
                  yieldEndIndex: 5
                }
                value: "HYPH"
                yieldBeginIndex: 5
                yieldEndIndex: 5
                sentiment: NEUTRAL
              }
              child {
                child {
                  value: "born"
                  yieldBeginIndex: 6
                  yieldEndIndex: 6
                }
                value: "VBN"
                yieldBeginIndex: 6
                yieldEndIndex: 6
                sentiment: NEUTRAL
              }
              value: "@ADJP"
              yieldBeginIndex: 5
              yieldEndIndex: 6
              sentiment: NEUTRAL
            }
            value: "ADJP"
            yieldBeginIndex: 4
            yieldEndIndex: 6
            sentiment: WEAK_POSITIVE
          }
          child {
            child {
              child {
                value: "theoretical"
                yieldBeginIndex: 7
                yieldEndIndex: 7
              }
              value: "JJ"
              yieldBeginIndex: 7
              yieldEndIndex: 7
              sentiment: NEUTRAL
            }
            child {
              child {
                value: "physicist"
                yieldBeginIndex: 8
                yieldEndIndex: 8
              }
              value: "NN"
              yieldBeginIndex: 8
              yieldEndIndex: 8
              sentiment: NEUTRAL
            }
            value: "@NP"
            yieldBeginIndex: 7
            yieldEndIndex: 8
            sentiment: NEUTRAL
          }
          value: "@NP"
          yieldBeginIndex: 4
          yieldEndIndex: 8
          sentiment: NEUTRAL
        }
        value: "NP"
        yieldBeginIndex: 3
        yieldEndIndex: 8
        sentiment: NEUTRAL
      }
      value: "VP"
      yieldBeginIndex: 2
      yieldEndIndex: 8
      sentiment: NEUTRAL
    }
    value: "@S"
    yieldBeginIndex: 0
    yieldEndIndex: 8
    sentiment: NEUTRAL
  }
  child {
    child {
      value: "."
      yieldBeginIndex: 9
      yieldEndIndex: 9
    }
    value: "."
    yieldBeginIndex: 9
    yieldEndIndex: 9
    sentiment: NEUTRAL
  }
  value: "ROOT"
  yieldBeginIndex: 0
  yieldEndIndex: 9
  sentiment: WEAK_POSITIVE
}
sentiment: "Positive"
basicDependencies {
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 2
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 1
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 9
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 3
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 4
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 7
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 5
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 6
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 8
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 10
  }
  edge {
    source: 2
    target: 1
    dep: "compound"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 2
    dep: "nsubj"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 3
    dep: "cop"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 4
    dep: "det"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 7
    dep: "amod"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 8
    dep: "amod"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 10
    dep: "punct"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 7
    target: 5
    dep: "dep"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: Any
  }
  edge {
    source: 7
    target: 6
    dep: "punct"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  root: 9
}
collapsedDependencies {
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 2
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 1
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 9
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 3
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 4
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 7
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 5
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 6
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 8
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 10
  }
  edge {
    source: 2
    target: 1
    dep: "compound"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 2
    dep: "nsubj"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 3
    dep: "cop"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 4
    dep: "det"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 7
    dep: "amod"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 8
    dep: "amod"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 10
    dep: "punct"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 7
    target: 5
    dep: "dep"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: Any
  }
  edge {
    source: 7
    target: 6
    dep: "punct"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  root: 9
}
collapsedCCProcessedDependencies {
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 2
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 1
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 9
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 3
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 4
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 7
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 5
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 6
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 8
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 10
  }
  edge {
    source: 2
    target: 1
    dep: "compound"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 2
    dep: "nsubj"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 3
    dep: "cop"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 4
    dep: "det"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 7
    dep: "amod"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 8
    dep: "amod"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 10
    dep: "punct"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 7
    target: 5
    dep: "dep"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: Any
  }
  edge {
    source: 7
    target: 6
    dep: "punct"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  root: 9
}
enhancedDependencies {
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 2
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 1
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 9
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 3
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 4
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 7
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 5
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 6
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 8
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 10
  }
  edge {
    source: 2
    target: 1
    dep: "compound"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 2
    dep: "nsubj"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 3
    dep: "cop"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 4
    dep: "det"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 7
    dep: "amod"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 8
    dep: "amod"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 10
    dep: "punct"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 7
    target: 5
    dep: "dep"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: Any
  }
  edge {
    source: 7
    target: 6
    dep: "punct"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  root: 9
}
enhancedPlusPlusDependencies {
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 2
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 1
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 9
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 3
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 4
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 7
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 5
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 6
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 8
  }
  node {
    sentenceIndex: 0
    index: 10
  }
  edge {
    source: 2
    target: 1
    dep: "compound"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 2
    dep: "nsubj"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 3
    dep: "cop"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 4
    dep: "det"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 7
    dep: "amod"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 8
    dep: "amod"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 9
    target: 10
    dep: "punct"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 7
    target: 5
    dep: "dep"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: Any
  }
  edge {
    source: 7
    target: 6
    dep: "punct"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  root: 9
}
hasRelationAnnotations: false
hasNumerizedTokensAnnotation: false
mentions {
  sentenceIndex: 0
  tokenStartInSentenceInclusive: 0
  tokenEndInSentenceExclusive: 2
  ner: "PERSON"
  entityType: "PERSON"
  entityMentionIndex: 0
  canonicalEntityMentionIndex: 0
  entityMentionText: "Albert Einstein"
}
mentions {
  sentenceIndex: 0
  tokenStartInSentenceInclusive: 4
  tokenEndInSentenceExclusive: 5
  ner: "NATIONALITY"
  entityType: "NATIONALITY"
  entityMentionIndex: 1
  canonicalEntityMentionIndex: 1
  entityMentionText: "German"
}
mentions {
  sentenceIndex: 0
  tokenStartInSentenceInclusive: 7
  tokenEndInSentenceExclusive: 9
  ner: "TITLE"
  entityType: "TITLE"
  entityMentionIndex: 2
  canonicalEntityMentionIndex: 2
  entityMentionText: "theoretical physicist"
}
hasEntityMentionsAnnotation: true

token {
  word: "He"
  pos: "PRP"
  value: "He"
  before: " "
  after: " "
  originalText: "He"
  ner: "O"
  coarseNER: "O"
  fineGrainedNER: "O"
  nerLabelProbs: "O=0.9999729421729151"
  lemma: "he"
  beginChar: 57
  endChar: 59
  beginIndex: 0
  endIndex: 1
  tokenBeginIndex: 10
  tokenEndIndex: 11
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
  gender: "MALE"
  entityMentionIndex: 3
}
token {
  word: "developed"
  pos: "VBD"
  value: "developed"
  before: " "
  after: " "
  originalText: "developed"
  ner: "O"
  coarseNER: "O"
  fineGrainedNER: "O"
  nerLabelProbs: "O=0.999998247370159"
  lemma: "develop"
  beginChar: 60
  endChar: 69
  beginIndex: 1
  endIndex: 2
  tokenBeginIndex: 11
  tokenEndIndex: 12
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Positive"
  isNewline: false
}
token {
  word: "the"
  pos: "DT"
  value: "the"
  before: " "
  after: " "
  originalText: "the"
  ner: "O"
  coarseNER: "O"
  fineGrainedNER: "O"
  nerLabelProbs: "O=0.9999996050163914"
  lemma: "the"
  beginChar: 70
  endChar: 73
  beginIndex: 2
  endIndex: 3
  tokenBeginIndex: 12
  tokenEndIndex: 13
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
}
token {
  word: "theory"
  pos: "NN"
  value: "theory"
  before: " "
  after: " "
  originalText: "theory"
  ner: "O"
  coarseNER: "O"
  fineGrainedNER: "O"
  nerLabelProbs: "O=0.9999955206946957"
  lemma: "theory"
  beginChar: 74
  endChar: 80
  beginIndex: 3
  endIndex: 4
  tokenBeginIndex: 13
  tokenEndIndex: 14
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
}
token {
  word: "of"
  pos: "IN"
  value: "of"
  before: " "
  after: " "
  originalText: "of"
  ner: "O"
  coarseNER: "O"
  fineGrainedNER: "O"
  nerLabelProbs: "O=0.9999998701306025"
  lemma: "of"
  beginChar: 81
  endChar: 83
  beginIndex: 4
  endIndex: 5
  tokenBeginIndex: 14
  tokenEndIndex: 15
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
}
token {
  word: "relativity"
  pos: "NN"
  value: "relativity"
  before: " "
  after: ""
  originalText: "relativity"
  ner: "O"
  coarseNER: "O"
  fineGrainedNER: "O"
  nerLabelProbs: "O=0.9999834854333183"
  lemma: "relativity"
  beginChar: 84
  endChar: 94
  beginIndex: 5
  endIndex: 6
  tokenBeginIndex: 15
  tokenEndIndex: 16
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
}
token {
  word: "."
  pos: "."
  value: "."
  before: ""
  after: ""
  originalText: "."
  ner: "O"
  coarseNER: "O"
  fineGrainedNER: "O"
  nerLabelProbs: "O=0.9999997199188294"
  lemma: "."
  beginChar: 94
  endChar: 95
  beginIndex: 6
  endIndex: 7
  tokenBeginIndex: 16
  tokenEndIndex: 17
  hasXmlContext: false
  sentiment: "Neutral"
  isNewline: false
}
tokenOffsetBegin: 10
tokenOffsetEnd: 17
sentenceIndex: 1
characterOffsetBegin: 57
characterOffsetEnd: 95
parseTree {
  child {
    child {
      child {
        child {
          value: "He"
        }
        value: "PRP"
        score: -3.1612608432769775
      }
      value: "NP"
      score: -4.0228281021118164
    }
    child {
      child {
        child {
          value: "developed"
        }
        value: "VBD"
        score: -6.7114896774291992
      }
      child {
        child {
          child {
            child {
              value: "the"
            }
            value: "DT"
            score: -0.58933228254318237
          }
          child {
            child {
              value: "theory"
            }
            value: "NN"
            score: -8.11536693572998
          }
          value: "NP"
          score: -10.302995681762695
        }
        child {
          child {
            child {
              value: "of"
            }
            value: "IN"
            score: -0.65580403804779053
          }
          child {
            child {
              child {
                value: "relativity"
              }
              value: "NN"
              score: -14.162236213684082
            }
            value: "NP"
            score: -16.256217956542969
          }
          value: "PP"
          score: -17.333087921142578
        }
        value: "NP"
        score: -28.058622360229492
      }
      value: "VP"
      score: -39.4036979675293
    }
    child {
      child {
        value: "."
      }
      value: "."
      score: -0.057524647563695908
    }
    value: "S"
    score: -44.620567321777344
  }
  value: "ROOT"
  score: -44.791946411132812
}
binarizedParseTree {
  child {
    child {
      child {
        child {
          child {
            value: "He"
          }
          value: "PRP"
        }
        value: "NP"
      }
      child {
        child {
          child {
            value: "developed"
          }
          value: "VBD"
        }
        child {
          child {
            child {
              child {
                value: "the"
              }
              value: "DT"
            }
            child {
              child {
                value: "theory"
              }
              value: "NN"
            }
            value: "NP"
          }
          child {
            child {
              child {
                value: "of"
              }
              value: "IN"
            }
            child {
              child {
                child {
                  value: "relativity"
                }
                value: "NN"
              }
              value: "NP"
            }
            value: "PP"
          }
          value: "NP"
        }
        value: "VP"
      }
      value: "@S"
    }
    child {
      child {
        value: "."
      }
      value: "."
    }
    value: "S"
  }
  value: "ROOT"
}
annotatedParseTree {
  child {
    child {
      child {
        value: "He"
        yieldBeginIndex: 0
        yieldEndIndex: 0
      }
      value: "NP"
      yieldBeginIndex: 0
      yieldEndIndex: 0
      sentiment: NEUTRAL
    }
    child {
      child {
        child {
          value: "developed"
          yieldBeginIndex: 1
          yieldEndIndex: 1
        }
        value: "VBD"
        yieldBeginIndex: 1
        yieldEndIndex: 1
        sentiment: WEAK_POSITIVE
      }
      child {
        child {
          child {
            child {
              value: "the"
              yieldBeginIndex: 2
              yieldEndIndex: 2
            }
            value: "DT"
            yieldBeginIndex: 2
            yieldEndIndex: 2
            sentiment: NEUTRAL
          }
          child {
            child {
              value: "theory"
              yieldBeginIndex: 3
              yieldEndIndex: 3
            }
            value: "NN"
            yieldBeginIndex: 3
            yieldEndIndex: 3
            sentiment: NEUTRAL
          }
          value: "NP"
          yieldBeginIndex: 2
          yieldEndIndex: 3
          sentiment: NEUTRAL
        }
        child {
          child {
            child {
              value: "of"
              yieldBeginIndex: 4
              yieldEndIndex: 4
            }
            value: "IN"
            yieldBeginIndex: 4
            yieldEndIndex: 4
            sentiment: NEUTRAL
          }
          child {
            child {
              value: "relativity"
              yieldBeginIndex: 5
              yieldEndIndex: 5
            }
            value: "NP"
            yieldBeginIndex: 5
            yieldEndIndex: 5
            sentiment: NEUTRAL
          }
          value: "PP"
          yieldBeginIndex: 4
          yieldEndIndex: 5
          sentiment: NEUTRAL
        }
        value: "NP"
        yieldBeginIndex: 2
        yieldEndIndex: 5
        sentiment: NEUTRAL
      }
      value: "VP"
      yieldBeginIndex: 1
      yieldEndIndex: 5
      sentiment: NEUTRAL
    }
    value: "@S"
    yieldBeginIndex: 0
    yieldEndIndex: 5
    sentiment: NEUTRAL
  }
  child {
    child {
      value: "."
      yieldBeginIndex: 6
      yieldEndIndex: 6
    }
    value: "."
    yieldBeginIndex: 6
    yieldEndIndex: 6
    sentiment: NEUTRAL
  }
  value: "ROOT"
  yieldBeginIndex: 0
  yieldEndIndex: 6
  sentiment: WEAK_POSITIVE
}
sentiment: "Positive"
basicDependencies {
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 2
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 1
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 4
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 3
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 6
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 5
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 7
  }
  edge {
    source: 2
    target: 1
    dep: "nsubj"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 2
    target: 4
    dep: "obj"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 2
    target: 7
    dep: "punct"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 4
    target: 3
    dep: "det"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 4
    target: 6
    dep: "nmod"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 6
    target: 5
    dep: "case"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  root: 2
}
collapsedDependencies {
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 2
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 1
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 4
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 3
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 6
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 5
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 7
  }
  edge {
    source: 2
    target: 1
    dep: "nsubj"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 2
    target: 4
    dep: "obj"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 2
    target: 7
    dep: "punct"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 4
    target: 3
    dep: "det"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 4
    target: 6
    dep: "nmod:of"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 6
    target: 5
    dep: "case"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  root: 2
}
collapsedCCProcessedDependencies {
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 2
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 1
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 4
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 3
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 6
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 5
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 7
  }
  edge {
    source: 2
    target: 1
    dep: "nsubj"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 2
    target: 4
    dep: "obj"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 2
    target: 7
    dep: "punct"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 4
    target: 3
    dep: "det"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 4
    target: 6
    dep: "nmod:of"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 6
    target: 5
    dep: "case"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  root: 2
}
enhancedDependencies {
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 2
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 1
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 4
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 3
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 6
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 5
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 7
  }
  edge {
    source: 2
    target: 1
    dep: "nsubj"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 2
    target: 4
    dep: "obj"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 2
    target: 7
    dep: "punct"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 4
    target: 3
    dep: "det"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 4
    target: 6
    dep: "nmod:of"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 6
    target: 5
    dep: "case"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  root: 2
}
enhancedPlusPlusDependencies {
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 2
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 1
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 4
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 3
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 6
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 5
  }
  node {
    sentenceIndex: 1
    index: 7
  }
  edge {
    source: 2
    target: 1
    dep: "nsubj"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 2
    target: 4
    dep: "obj"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 2
    target: 7
    dep: "punct"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 4
    target: 3
    dep: "det"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 4
    target: 6
    dep: "nmod:of"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  edge {
    source: 6
    target: 5
    dep: "case"
    isExtra: false
    sourceCopy: 0
    targetCopy: 0
    language: UniversalEnglish
  }
  root: 2
}
hasRelationAnnotations: false
hasNumerizedTokensAnnotation: false
mentions {
  sentenceIndex: 1
  tokenStartInSentenceInclusive: 10
  tokenEndInSentenceExclusive: 11
  ner: "PERSON"
  entityType: "PERSON"
  gender: "MALE"
  entityMentionIndex: 3
  canonicalEntityMentionIndex: 3
  entityMentionText: "He"
}
hasEntityMentionsAnnotation: true

